今年25歲 做左6年sale 是咪好廢？

想轉下環境 做咩工好？

巴打有咩quali有咩興趣呀

Sales 人工+ 俑好高woo

咩sales 賣醫療用品話者專業儀器入職底薪都17k 左右wor

利申： 識人fg 做緊

有乜咁廢 我除左sales都無做過其他工，如無意外未來十年都係繼續做sales

咩人工?如果好揾駛咩轉

做左2年到 扣埋mpf 月月出16k到
不過我都想轉下工